［沈大師玩完］沈振盈證警搜訊匯子公司帶走員工 疑泄倫敦金詐騙

消息指，警方前日（21日）起一連兩日，就匯凱金業的倫敦金業務問題，到位於上環的訊匯金融集團總部內搜查，並當場帶走十多名員工。據悉，涉事員工部分為樣貌標致的妙齡女子。

根據網站描述，匯凱金業2009年在香港成立，聲稱提供國際黃金之24小時全天候交易服務。翻查資料，匯凱金業屬訊匯金融集團的子公司，訊匯金融則在1992年由謝兆凱創辦，旗下亦包括訊匯證券、謝氏財務及豐昌投資。

母公司訊匯證券行政總裁沈振盈接受電話查詢時證實，警方到場調查時自己亦在場，並表示訊匯的業務沒有受到影響，「警方主要查匯凱，我哋同匯凱金業係同一個地址，當時警方問在場人士拎咗啲需要嘅資料，我哋就繼續營業」，他亦表示自己毋須協助調查，「我唔使助查」。

匯凱金業早於06年曾被傳媒踢爆有氹客炒金的前科，曾有一名年約50歲、月入僅2,000元的女士因不堪匯凱投資經紀的力銷，拿出三萬元開戶，並簽下文件授權經紀自行買賣，兩個月便輸光27萬元畢生積蓄，蹈海尋死，幸最終被救回。當時亦有記者上門參加其投資講座，訊匯則派出十多名妙齡少女經紀到場物色獵物。

拘十男八女 年齡介乎21至59歲

警方發言人指，接獲多人報案，指投資倫敦金後懷疑受騙，涉案金額約1,200萬元。港島總區重案組人員經深入調查後，在8月22日於皇后大道中一單位拘捕十男八女，年齡介乎21至59歲，涉嫌「串謀詐騙」。 被捕男女已獲准保釋候查，須於9月下旬向警方報到。 警方指，行動仍在進行中，警方不排除有更多人被捕。

大C

大撚膽 乜撚野沈大師玩完？

你玩完佢都未玩完呀，師父仲要留條命睇世界未日

係咪想佢祝你生意興隆呀？

大屍嘅沈判日到喇

大師

圖有聲

呢個訊匯金融 師父個間叫訊匯證劵
好似唔係同一間公司

大屍沈期到喇

訊匯金融則在1992年由謝兆凱創辦，旗下亦包括訊匯證券、謝氏財務及豐昌投資。

師父今年太準
班大戶要買起佢

你都on l 9

當年皇九所在既大道中

漫天滿街a4紙 。。。。⋯⋯

沈振盈坐監吧

竟然有人理佢.....

倫敦金冇佢份
佢就算叫人買金都係叫人買金ETF。

打手開始進場
係指標之一黎

大C係證券子公司CEO，金業佢冇份。

有指警方曾搜訊滙金融 沈振盈指與公司無關

小心大師告你誹謗 咩大師玩完，你仆街啦你

完全冇關係囉
金業冇王管
證券有證監管
兩個業務拉唔上關係
大師係證券果邊既蠢才，關佢撚事

有班金融才俊好興夜晚10，11點係中遠大廈門口食煙，久不久就有Benz, Maserati ，波子泊晒係街到，三個月前重多左架 mclaren。後來到d差佬開始捉倫敦金，嗰班人同車就突然消失晒，我重以為佢地搬走左，點知原來重係到

啊婆月入2000都呃
搞到人哋輸晒身家尋死

沈門大師兄

呂布唔係沈門大師兄，唔好亂噏

有人用神秘力量攪鳩師父，今鋪仲唔鐵證如山

倫敦金本身唔犯法

rip

沈門有大律師弟子，有需要出聲，誹謗就告，上court就辯護，徒弟價

師父

竟然夠膽搞師父 唔怕師父祝福佢

邊班仆街迫害沈門

唔準話師父

我知你講邊班 佢地3個月前個大佬換新車

人地唔做啦 唔驚比人捉去坐咩 搵到錢仲做咩

無知一問：

如果師父入左赤柱仲可唔可以繼續出三點九，可以既話都ok！

師父終於戰勝埋樓市喇！唔洗再交租喇！

可喜可賀！

代表佢出庭會唔會瀨嘢？

大師只係掛名 CEO
同班 MK 掛名總裁一樣
兩間公司老闆都係謝兆凱

就係唔見晒平時班人，我就以為佢地驚得滯搬走左。